連登仲有幾多人用緊9.3.5

利申: 6plus, 換左粒新電都係咁倒水, 唔敢升

雖然Ios 10既emoji全部睇唔到

6s 9.3.3

8.2
好想update

咪懶特別啦

好On9

7.1.1
行過

9.3.2 se

又係一堆唔更新扮清高好撚特別咁
唔更新都要開個po圍爐

米系

10.3.3 個 patch fix左個好嚴重嘅 BUG
你唔升你奶野你嘅事

9.3.1
樓主摺返埋先

SE 9.3.2

9.3.1

9.0.2 5s

邊到換？換左幾錢？

9.3.5
6+
成日唔夠RAM唔敢升